正妹女大生遭副教授性侵 開房不反抗被指是小三

中國在爆出淫師，一名就讀於華僑大學的女大生指控
遭到經濟與金融學院副教授瞿輝性侵

瞿輝更騙自己的妻子，謊稱該名女大生是他的小三
最後女大生忍無可忍，決定公開舉發。

據中國《網易》報導，女大生指出，她在大二時的暑假沒有回鄉碰巧遇見了瞿輝，瞿輝讓女大生過去幫他「幹活」，從此噩夢就開始了。女大生說，瞿輝嬉皮笑臉，然後開始跟她說黃色笑話慢慢地，言語騷擾變成了身體騷擾。由於夏天穿短褲，瞿輝總會把手從褲腿伸進去摸女生屁股女大生躲避，他就大聲喝斥，讓女大生無處可逃。

女大生還說，就在一次父親節，瞿輝讓她陪著去吃牛肉麵
中午一點多，地下停車場幾乎沒有人，瞿輝對她進行第一次的性侵。之後瞿輝多次約女大生出來開房，女大生自認為人生閱歷短淺，心態不好害怕自己懷孕，怕自己不能成功畢業而且瞿輝在當地家大業大，所以一直不敢反抗。

之後瞿輝的妻子發現了女大生的存在但瞿輝騙老婆說女生是小三，勾引他。女大生忍無可忍，決定將此事告知大眾
給自己找回公道，於是將舉報信上傳網路。

華僑大學在11日表示，經調查後決定給予瞿輝留黨察看一年、降低崗位等級處分停止瞿輝教學工作，調離教師崗位，撤銷碩士研究生導師資格並提請福建省教育廳撤銷瞿輝的大學教師資格。（施旖婕／綜合外電報導）